［人間有愛］岩岩搭旺角去觀塘紅van跌左銀包

大約十點四五左右落車 架車直接去返旺角
我隔左一陣搭返去旺角 架架車都問過都無司機話執到
上黎睇下連登有無人執到

個銀包係女骨友整比我 入面有好多相同戲飛 仲有啲証件個啲野
錢唔多 得幾百蚊 已經係成副身家 執到唔介意比哂你 我淨係想要返啲野

就算無哂啲野 比返個銀包我都好

女骨友？

女朋友sorry

放棄啦 渣得紅van 唔方好人

有個叔叔好好人 叫我留電話 車我出返旺角

睇下有無奇蹟

唔見銀包我都試過 但係有好心人執返比我
幫你推下啦

唔該 一啲消息都無